連登仔講左半年嘅攬炒

芝麻人幫你做到了
而家變咗憎恨d社區播毒/隔離嘅人
佢哋咪幫你攬炒經濟囉，又幫你嚇撚死班廢老
而家又對佢地喊打喊殺

部分連登仔講嘢真係得啖笑

快d嚟
支持攬炒

廢除功能組別

我真心支持，起碼唔洗害左班細路